香港人真係咩都投訴

自己遲到上唔到飛機，投訴我態度差 ，明明幫得都幫哂你，同個supervisor 講哂你個情況，你都聽到哂，都投訴，抖果萬幾人工，想我點，份report 點撚打啊屌你老母

典型香港人精神
死都攞返渣沙 搵人陪葬之後條氣順啲

有時香港人仲衰過鄰國人
連唔該都冇句 老馮咁

投訴唔緊要
最on9係公司/上司明知投訴唔合理都要做野搞個員工

唔好同支那人比

香港人同支那人都好鳩

香港人係知道點解玩法玩謝你，鳩到出汁

寫返自己做過咩落去
跟住話個客唔滿意unfortunate
話會汲於經驗，下次serve得更好

睇日本滯留單野就知
唔係害群之馬
根本好多港豬都係咁
不過90後果班大多無咁港豬

唉 港豬

最撚慘打完份report 個底花撚左 屌

係
後生果班香港人算係高質

做銀行cs

見過有客唔還信用卡錢，仲話要去蘋果搞上報

心諗借錢唔還你咪搞大佢囉，睇下邊個俾人笑 on99

希望巴打冇事

係， 明知無理投訴都照受理， 真係唔知呢啲人個腦諗乜， 搞到香港越來越是非黑白癲倒

[quote]希望巴打冇事[/quote

有心

地勤路過
西客既野同同事呻兩日屌完佢老母就算唔好太上心

如果咁樣係令你個底花，咁係你公司問題

香港人不嬲好撚鳩屎 以為個地球圍撚住佢轉 正一垃圾人種

港豬從來唔諗嘢
呢件事做唔成就係你錯 等我re9port你先
咩心態

聽過啲fd講試過遲還卡數仲打上去屌人 人地真係躺著也中槍

啲客成日強詞奪理，以為自己大撚曬真係。。。